【I/A】Exos Heroes (1) - 11月20日23:00開韓服【五大訴求 缺一不可】

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

QooAPP：

咁準時

韓文睇唔明

等其他SER

開波

畫面以手機驚嚟講真係無得輸

同七史一樣過完教學0-12可以玩30次十連

好似得4星

得韓文 禁完個教學放棄
等日服

渣ga

湯巴韓文帝

我連上一關打唔到滿3星都唔知邊度搵返嚟打

當我無講過，官方封測出但依家公測收埋咗
所以要700石抽一次

大叔命

如果佢無改咁真係幾佛下(殘體注意)

痴線女豬SKIN成套送

再加多650石

垃圾驚

幾高質,唔知襟唔襟玩留個名先
不過跟GOOGLE/FB帳無得無限刷

畫面真係好靚，不過等其他ser應該有排

韓文真係難搞d

有無講幾時出國際服

終於

淨係知好多嘢做

一係就無，一係中兩隻

中囡呀唔該

張卷都唔係必5

無，韓服都係啱啱出

有晒翻譯其實唔難喎清

LINE GAME出竟然得一個服

因為要保障返泡菜權益

LINE唔係日本野黎咩

由韓國OOZOO 開發並由LINE Games 發行

快D出日服或者國際服啦

玩左頭十抽真係幾正，可惜無語言揀

要寵ios ac?

個畫面真係同PC game有得比

頭20抽無5星

4星都有戰神

其實熟咗個系統玩住等新SER會好好多
隻Game太多嘢搞

睇圖鑑
五星67成大叔

jm9

有種FF嘅感覺但又做得新穎啲咁

所以抽到隻蘿我已經好開心

勁在唔lag個下好野

畫風岩我 幾時出日文版/國際

大陸個網寫國際服預計2020年上半年開
冇寫SOURCE

其實日版都得 韓文真係搞唔掂

睇上面個攻略網,翻譯幾齊

重覆5星鳳凰女

好唔好玩，畫面幾吸引

好多囡囡

睇D 女角 咁似KR2.0進化版

湯丸巴邊度有翻譯睇
想試都唔知點試隻驚

殘體注意

收皮啦KR，垃圾

畫面好靚
美術好正
好唔好玩就見仁見智，但起碼唔係無腦AUTO先
同埋佢推主線係唔需要體力，打唔贏就繼續掛機升LV，或者換陣容
體力單純係畀你掛地圖升級同拎材料
算係打破現時大量手機驚嘅傳統

界面
主線3星
挑戰
7天紫武
男主時裝

未有時間去玩
星期六日再試

幾好玩,課左

兩個帳30抽都炒左

第一個10連其實有咩特別，同第二個有咩分別
btw出左兩隻5星囡囡

哦，4、5星出率高一倍無估錯應該係剩係可以抽3次?
屌好似以前細個英文game咁，全部鳩合

thx

韓文真係接受唔到

問題係睇唔明
寵寵寵寵寵

其實個玩法幾有趣，畫面又靚，美術風格都唔錯
只係成個UI都唔知自己撳緊乜鳩

嘩屌隻game養成真係好煩下
要升lv、強化、祝福、超越同限界突破，剩係研究啲攻略都覺得有排搞，都未講我根本睇唔撚明邊個掣打邊個掣

我都係等日服或者國際
韓文真係唔得

2次10連加保底

1五?

射咗2100石落海，再拿兩隻垃圾4星洗
嘩屌中大獎

幾鍾意隻game，突登係chrome整左個韓文手寫板方便查字

第一個十抽2隻5星 無4星
第二個十抽1隻重複5星 無4星
第三個十抽無5星 無4星

30下連一張4星都出唔到

再貼多次之前其他韓文GAME巴打SHARE出黎既網
如果用電腦模擬器玩可以直接Printscreen
Crop堆圖裡面既韓文字翻譯做英文
應該可以大致理解到段韓文寫咩咁

係
保底卷出呢隻5星

我用電話個google tramslate app可以用cam直接轉中文唔洗影相

玩隻GAME都要咁辛苦

Btw點刷首抽

打完成個序章應該會有1400石左右，可以抽兩下十連
之後再突下啲2、3星垃圾，突1定2次就200石，突5次就400石，然後再推幾下一章就可以夠第3個十連

反正勁晒時間

我知啊
我del唔到個ac 打完句野
係咪要重裝

del ac無用，因為要等7日先叫del到，變左刷首抽一定要用其他google/FB account，你撳del ac隔離果個登出就得

咁煩嫁

佢想減少工作室刷帳

屌搵唔到抽人個位

飛船果度下面果排掣左邊數起第5個

搵到了感激大佬

50,60,70抽收皮

新驚留名

+1

4章13已經卡
無木AOE呀ON9點撚樣打

開左公會
HerosTK
自申

原來4星5星可以合成

隻game嘅創造之門個度可以將啲你唔用嘅4星同5星合成隨機一隻

以為你講咩，我上面咪合咗

4-13改易咗即刻過到

80-90抽都收埋皮,無左4%POOL得2%真係心難抽
再開新帳得600鑽可以收皮

算啦，慢慢玩住等國際服仲好
同埋合成其實都唔錯，合到好嘢好開心

成個畫面都係人

推到邊

個會有無人

滿人個個4,5雙隻以上5星咁，韓仔

CLS

有無得畀個位嚟入下

咩名，我可以踢一兩個既

你未申

申左 Luxya

上便兩個收晒

想問下隻game點樣升角色嘅技能？

係咪無左1100石喇而加

刷左4個帳最小3隻5星開波,之後除左一個50抽中多隻5星
4個帳加埋差唔多300抽都無中過5
最ON9有個帳中左3隻鳳凰女,拎兩隻去合隨機5又出番鳳凰女

嘩屌會中重覆
BTW襯晒你個名

湯巴 點拎1100石架而加

五星勁果啲都唔係靠抽卡抽返黎 雙重坑

應該會加入國際版討論，但照玩韓版....玩一年半載齊角要玩垃圾代理重抽會嘔血

雖然已經玩緊韓服，但係都希望佢下年快啲出國際版，我唔知隔離epic seven仲頂到幾耐

兩隻都鳩玩咪得

開始卡4-6點算好

你有咩

卡7+1

慢慢農下先

活動送蘿碎

又到聖誕

依塊做任送

要做d咩先攞到

好似男豬上次禮服SKIN個任咁，做足7日就拎到

其實呢隻驚啱玩過隻英雄神鬥曲
但寵真係好唔識睇

呢隻驚有漢化?
有冇link

個每日任務點做

ios有無？

話說qoo app dl唔到
佢連去google play

點解佢哋可以捱咁耐，我兩下就死

點DL唔到法

平時dl個位變左去google play

你唔係用模擬器開QOO APP咩

係啊

依個位跳你去google play?

升咗隻+5進步咗

但好撚難升

湯丸你個apk 都唔得
我用雷電商店好似得

條友SOLO咗十幾分鐘CLS

DL到就得啦

呢個幾時有得打

唔記得，6章咁上下

呢到D野有冇用 又點玩法

暫時30 抽5隻5星，但得2隻雷係同屬
不過懶得再轉隊，都係繼續風隊算

想課金又唔知買咩好

可以搵兩隻無咁勁嘅五星合一隻五星
有啲勁五星要合先有，抽無

BTW我夾夾埋埋過百抽先得3隻

個聖誕活動任要做D咩

乖，自己睇殘體WIKI

搵到了

搞掂了

正常都有一五星，set好的

新手

入坑

隻game畫面好正

之後張卡會俾翻隻5星你

你係咪係其他地方抽中過5星（創造之門？）或者你冇睇到，我刷左7,8個ac全部至少出到一隻5星

你地點樣課金？信用卡？

隻5星埃及佬唔係勁咩?點解評分得3.1分?

佛撚到

慶幸自己玩泡服
國際版又唔知會改成點
同埋每日咁掛法，實有機會中五星，雖然中咗隻大叔坦

咁快課

由英雄咩咩曲轉過黎玩下先 不過好似冇左一開SER送果D石
所以首抽好似少石左 仲要開多好多個GOOGLE AC至刷到首抽
希望可以好運D

課金有咩好買

試下先

之前600幾石，後尾升到千一，而家跌到得翻200幾石開波

岩岩過完第1章應該岩岩好過700石可以十連抽一次

一隻四星 其他二三星
暫時慢慢推主線向第2次700石努力中

有冇拎張卡？應該點都有一隻5星架？

yes,如果先前以任何方式都冇中過5星嘅話，第一張保底卡應該會出5星，我刷咁多個ac都係咁

大陸網只話保底卡高機率5星 但實際上都係會出3-5星
重刷緊第2個AC試了
但刷一個真係好耐 冇新開服送D石

開新AC要差唔多一個鐘先有第1下十抽都幾哂時間
睇黎等國服出再刷好D

強化+1 第1第5第10次有石送夠20抽
不過你要夠相同英同金錢

認真咪刷
你日日掛圖啲紅石都夠你合成廿隻英以上
刷咁辛苦不如早啲開局
同埋真五星只可以合成，你抽極最多好少少

刷埋最後今次呢個AC
冇就玩返一開頭果個
其實一開頭果個都只係岩岩推完第2章 20抽完

快手開波啦
活動仲有26日
兩套時裝一共1500活動便當

另一個任務話就話七日，但好多都要做超過七日
所以快手開局做

同埋3 4星都好多戰神，5星你慢慢玩實有一日會合到

好 岩岩第三個AC刷到有AOE既五星了 應該可以停
眼訓了 起身先開始玩

我夾埋成二百幾抽都未抽到過一隻有AOE嘅5星

要大量google 號
我真係好多謝當年玩KS 個時我自己刷左d

有個帳中左6隻5星,重覆左兩隻,隨機合又重覆另一隻

.gun

睇完個戰鬥指南翻譯隻驚真係好複雜

原文殘體注意

距離2019年12月只剩一天了，12月就要來咯！
12月1日（星期日）也是Exos Heros上線之後第一次迎來新的月份
為了讓大家更好的進行冒險，將在12月1日（星期日）上午5點（香港時間6點）進行相關內容的重置

【12月1日凌晨5點重置以下內容】

Euphoric迷宮初始化

- 迷宮將進行重置，您可以從一層開始重新獲得獎勵
- 迷宮戰鬥特點也會在公告中公開，請大家仔細確認
- 也期待大家自行開發各種不同的攻略方式

每月簽到獎勵重置
- 月度簽到獎勵將被重置，從十二月第一天開始算起

7天登錄禮物重置
- 7天登錄禮物活動將重新開始，您可以從第一項獎勵重新開始獲取

增加了新的卡池（每月限制3次）
- 12月1日（星期日）凌晨5點（香港時間6點）重置後將加入新的卡池，每月可最多抽取3次

謝謝！

好過無

卡主線3-15了

同埋想問抽卡中堆2星肥料大家都係拎去賣定分解多
如果分解既話 分出黎果D咩英雄的像徽有咩用

望下主線要求戰力
EX、VH都好中機會卡，因為啲怪打你會好痛
到N同E就會好好多

迷宮係打鑽石?係既都幾佛,希望繁中快啲出,唔好又特別版
BTW隻GAME先一個星期,玩落完善過E7

屌唔好提e7,搵條冇玩過隻驚嘅女人做策劃，害死隻驚，btw迷宮一陣5點重置

你指邊個迷宮，要用體推嗰個塔?

佛到唔係好信
雖然機率係低啲
但可以咁樣掛機拎石再抽抽法真係CLS
E7就算鳩數啦

我真係睇唔透

仆街囉，隻Game原來仲有專武

點拎 係搵唔到依樣

今日三場打龍拎料，50料合一次，又係睇運

岩岩推完3-15
仲未玩到去要打龍 整裝既地步

12月簽到28日 - 可以MISS兩日
1400石
4件紫裝
3隻4星英

慢慢啦，有得整應該都有排先整到出嚟

4%池3抽成績

拎依兩隻垃圾去二合一，又出返隻垃圾畀我

都係乖乖慢慢農反而仲有驚喜
咁抽法得驚

其實應該邊到最易FARM 錢 好似好唔夠錢咁

30抽3隻,重覆1隻,之前合兩次隨機5星都重覆,唔係就有9隻啦

應該賣英最快

岩岩合第3次又重覆,得番6隻係手食左我3隻5星

抽番黎d 角全部都係坦同輔助

嘩屌，我30抽一隻五星都冇，之後唔順氣單抽先中一隻鳳凰女

用iphone x開低畫質 60fps一到戰鬥就lag
又食電
用模擬器又長期lag
湯丸你模擬器順唔順

我用XR 應該係一開始發熱就會LAG 用風扇吹住掛啦

掛機我就用電腦

好順

咩setting 想參考下放工返去試

用原本係乜就乜，無另外調過

終於似返個人

有無tg group交流下？
我想問下 點樣可以易啲觸發boss破防？

無
破防睇屬
王通常有好多粒破防玉
同埋王關佢會寫明依關要邊幾隻屬
嗰幾隻屬就係可以破到王同全關嘅屬
唔係好明你易啲觸發嘅意
反正佢粒玉係乜你用乜打去，打到無晒就自然破到防

我明啦咁...第一日玩.
原來要同屬先可以break thanks ching

仲有冇位

想問下 限定果30抽後, 大家係咪都會留石等下個pool?

我自己一個月限定30抽之後
就會拎日日掛機拎果D六星紅色粒野去抽就算
唔知其他大佬點

同問

開晒英同背包位，目前只建議用石抽每月4%3次池
其他一律儲

暫時又卡緊第4章
D 2星同3星廢卡係咪應該各留25隻
之後有得升佢地幾勁就幾勁咁

見掛機45分鐘(限2星或以下) 打到後面5隊
3個鐘(限2星或以下) 都係一樣5隊

即係要留2,3星各25隻去掛機

所以應該都真係要開英雄位
背包位我都係果句未玩到要打龍整裝果D
可能第日都要開

谷戰力快手推到8-16先有金裝圖
2星又要養
3星又要養
4星又要養
唔開等乜

不了

唔係，入人哋好過自己搞公會

韓仔快撚到

原來我都換到啦

其實日任裡面有一個0/1 完成之後有10體送係咩黎
卡左2日都唔知要打咩強國翻譯網冇呢項

CAP嚟睇
熄咗GAME懶得開

本身睇強國網對返得1個都係0/1 送10體既 寫抽英
之後特登去抽 用埋石單抽發覺都係唔得 對返D韓文字唔岩

城個青蛙比賽

死喇我驚自己換唔到聖誕skin

唔會換唔到，仲有成廿五星
日日HEA 100個便當都夠你換
係任務嗰套麻煩啲

預左啦
家陣韓國game都鍾意全球自己發
只係時間問題
暫時用漢化sofar so good

你都有玩第7史shit有得轉語言,點解會得出呢個結論

想問下點樣可以將英雄升星解任務

而家睇個聖誕7日任 唔長on都好難做

強化到+5先 食普通龍仔會+返相應%嗰個

然後LV升到MAX，就可以升星

話就話7日任，其實要做成個月

Thanks湯圓

佢翻譯到幾多%

要裝支那APP我寧願睇韓文

更正返，9章掛圖得紫裝

[12/03][官方]關於交易賬號的行為對應以及處理方法
最近exos heroes賬號通過外部網站等發生交易賬號的現象.
現在集中收集包擴中國登錄信息,其他證據資料.
嚴格的禁止賬號的出售,盜用等行為,賬號交易行為會帶來金錢上的損害.
另外不正當的方法購買賬號時,可能會被原賬號者找回賬號.
發生損失時我們無法提供幫助.
賬號交易是違背使用遊戲條約的,被發現時會進行封號處理.

買帳小心

順應民意嘅官方

[12/03][官方]便利改善工作
2019年最後一個月,在準備著各種更新以及便利功能改善.
預計一部分12月第二週會上線,一部分12月第三週上線.

12月預計中的便利功能工作
1. 在世界地圖中可以編成隊伍
每次都得回到飛宮艇進行編隊導致造成了很多不必要的麻煩.
因此決定在世界地圖中也可以編成隊伍.

2. 新增可以跳過技能演出的功能
對於計劃者和角色設計師來說能製作出吸引玩家眼球的技能特效以及技能特效是一件很自豪的事情.但是對於玩家來說長時間觀看同一樣的技能演出,可能會讓玩家感到無聊以及對狩獵增加不必要的時間造成非效率.因此決定要加入可以跳過技能演出的功能.

3. 龍boss改善
開服的時候也說過,龍boss副本還未進行完全的測試就預上線,導致很多人不穩定的進行.我們也為了提供更加穩定的環境,持續的在工作當中,但是需要的時間較長,決定先進行能快速處理的工作,通過不斷地改善最終能讓玩家穩定的進行.

進行的工作當中之一
更改減門票的規則
現:進入時消耗門票
預計更改: 龍演出效果結束以後消耗門票
現在因為進入副本的瞬間會消耗門票,導致在戰場中非正常脫離時(掉線,或者各種bug)白白浪費掉一張門票.通過以上更改龍boss演出效果結束以後消耗門票會大大減少門票蒸發的現象.
長時間的戰鬥也增加了掉線或者遇到bug的機率越來越大
因此預計要增加龍boss2倍速戰鬥 .
除此之外增加的便利功能

-ios最適化
-英雄以及裝備等獲得提醒on/off功能
-創造之門>萬物的聖水可交換的製作目錄新增(不是時常,以活動形式新增)
以上內容盡可能會在12月內上線.

呢啲綠色料點刷多啲

大家課金會買咩

唔同好似想變到隔離廠個epic shit咩，Google play store評分跌到得翻3.3

仲有3.3執到啦

不課

好似冇咩好買 繼續做0課JJ

真五星一定要整/合出嚟，課又得2%池玩，skin目前又唔使錢買，暫時唔係好清楚有咩值得課

我明明有兩隻未升過嘅5星，點解佢都唔比我合？係咪做錯左啲野

lock左?
入左隊?

唔該改埋啲垃圾王唔合理食咁多體然後出垃圾好嗎

Thanks Ching, 真係lock左！之後合翻隻一樣既比我dklm

其他ser幾時開

得韓文真係搞唔掂

你唔夠愛

時裝任你唔解咪可以唔打

機率嘅嘢
琴日掛成日1件紫都無，今日掛一陣就3件

呢幾樣點究竟有咩用架

講真玩到開始唔洗理睇唔睇得明
知到㩒咩位就得

背包同角色位開曬d石攞嚟回體是否不智

9章未

未

9章刷到紫裝先，藍裝刷嚟無意思

卡關

谷爆戰力

到9章買到紫飾、紫鞋
9-6章後刷到藍飾、藍鞋

仲卡緊好似第5章龍都未開到

加油

一至五要返工 HEA玩 日日返黎推主線 推唔郁就掛機
慢慢玩一日好似過到半章左右

1 .bingo時裝部分任務改動（已更改）
-bingo活動任務中英雄戰完成10次 👉👉完成9回
-時裝活動任務中修復故障的飛機70次 👉👉修復50次
-英雄方塊任務難度最高的7等級難度刪除
(終於不用放真五金色英雄?吐槽這個系統,改成放男女角色多好弄這麼麻煩!)

2.利用漏洞的封號(1)
惡用store付款漏洞獲得利益的玩家進行6個月的封號處理
獲得不正當利益的道具會進行回收 .
共56名
[12/05][官方]bingo時裝任務改動&封號
3. 封號2 ( 工作室刷初始 )
為了盈利目的,使用非法軟件在同一個IP創建N個賬號並進行出售賬號.
結果找到了2個特定IP中創建的賬號:32449個會進行12個月的封號處理.
封號賬號部分截圖
[12/05][官方]bingo時裝任務改動&封號
封號賬號名單我會放到群文件夾里大家自己去下載我看基本都是157開頭的賬號.
已經被封號的趕緊去找買家進行退款,我看很多玩家都已經退款成功了.
11也勸大家不要在某寶,某魚購買科技號. 買賬號需謹慎!後果自負!

-制裁關聯詢問: game_service@linegames.support
-被封號的賬號PVP中移除排名

4. 12.05已經確認的問題
*PK進行中一部分玩家會出現掉線情況
(서버와통신이원할하지않습니다.재시도또는재접속하시기바랍니다)
與服務器斷開連接,重試或者重新登錄

*龍boss中彈出"진행중이던전투가종료되어보상을받을수없습니다"
"進行中的戰鬥已結束,無法獲得獎勵"提示以後退出去的問題
我們會盡快的處理這個問題,修復成功以後會發放公告通知.

依隻係我第一隻手機驚會真係封工作室號，好波

儲呀儲呀儲呀儲

我都想中真五

你地以為呃到我？
全部都係改圖來

七日任最後係要抽100隻英？（只計用真石抽？）
大家都係抽2%池去解紫武任？

我個7日任做唔切冇左

屌你歐洲人

曬撚夠未你班仆街

新手請問駛唔駛刷首抽? 10連後要唔要留石?

唔使刷
抽晒3次4%池先，之後背包同英雄位上限加爆
之後石睇你想抽2%池定儲
因為你要抽嘢其實每日掛機都夠你抽
好似樓上班歐洲人咁
話無儲開日日清要中6抽都抽

好有用! 唔該哂湯巴

客咩氣
期待你之後上嚟卡

完啦好嗎

恭迎 Exos Heroes 曬卡三寶
嵐斯天使 肥仔跌落渠 豬肉寶寶
#147493 #12435 #297269

雖然唔係真5星
但起碼都喺囡囡
祝大家都中5星

湯丸block左我
唔想做人了

湯圓唔好block我呀
你地假5星係咪都會照升？咩情況下先會用來2合1？

丸
有5星就升，未升到六星之前靠五星谷戰力過主線同打龍的

有SKIN無英

記得掛到啲裝要碎做粉
啲粉留嚟SHOP買紫鞋同紫飾(450)

我500粒都未有
睇黎要買體衝活動

唔使，80秒回1體，你日日掛兩轉，兩個禮拜乜都夠

仲未計城每日送嗰堆體力同清月塔嗰啲體力

初期紅石全力拎嚟喺創造之門抽卡嗎?

平日掛不撚到

紅石除咗拎嚟抽嘢無其他地方用到

收到

原來紫裝 著上左身後，係唔可以除比第2個人著。。。

其實可以
撳第二格

第6章了 真係一日推到半章

抽咗第二個十連, 請問呢幾隻4*有冇用, 依家隊中幾隻英可以玩住先?

補圖

用住先
同埋你見佢頭頂有黃色感嘆號即係你放錯排
奶要放前排

唔該兩位巴
有留意黃色感嘆但唔知咩嚟,原來係咁解
紅圏嘅英即係可以一用?

係
用住嚟掛機升LV先
你抽到隻光奶同木弓好嘢嚟
睇技你就知
同埋木弓之後PVP都多人用，因為招S2幾高傷，成504%
好多5星都無咁高單體傷

我都好似第7日但仲係第6

我有石就身痕想抽

收到
睇韓字真係頭都暈

依家係咪無左10連? 我跟個教學打左都唔夠石?

暫時仲係2隻五星 其他4星

認錯人了
20抽果個應該第2個巴打
我頭20抽2隻5星
之後40抽都係0隻了

暫時都係只抽一個月3次4%果個 所以11月+12月=60抽

信箱?成就?無就可能無送石了
不過隻Game越早開局好過你刷刷刷
因為真五星唔會抽到
要用合成/掛機出嚟嘅紅石先有機會抽到

開頭係麻煩啲，但玩多幾日就會熟

湯丸巴知唔知點攞果個5星雙刀黑肉男個時裝？

pvp 4600

痴線，咁q難

單抽全部都垃圾
加上韓文真係搞唔掂,等其他SER算啦

有咩4星英係勁

個英雄星盤巧難砌

幾撚時話pvp無難度，咪屈

得1600分

D角色好正 介面都好靚
聽聞下年出國際版 我都係等中文好D.. 韓文好難睇

唔到4300輸咗都唔會扣分

有冇公會可以加？岩岩打到第四章

我都係靠場數呃上去 但基本上贏1場輸2-3場

漢化係指有攻略定game有官方中文定其他？

而家卡左係8章11，戰力好難升

我ios

仲係6-1x岩岩紅石50抽到第3隻5星 升佢掛機應該過到

系統幾點開始新一日

我抽咗5000都未見過一隻5星

收到唔該哂

有冇巴打開咗公會?

咁靜嘅呢幾日

有無人知點解我合唔到呢隻？
係咪只可以1 lvl 拎去2合1 五星？

戴咗幾日超上唔到POST

左上角有個P字
你應該放咗佢去唔知邊度掛機

我已經除晒啲隊伍 佢仲有p... 個p其實點解

有P即係你仲有放佢入任一隊
撳指南針ICON再撳右邊就會幫你全部隊解佢出嚟

個藍精靈有咩用

2隻加啲錢可以合隨機6星一隻
但包括埋由原3上6至原5上6
睇你好唔好彩

利申升唔到多一隻6星

依隻Game真係cls(殘體注意)

其實隻GAME要掛機？ 靠掛升LV？

9-12唔夠戰都要硬過，唔係無升6星材料掛

掛機係畀你刷材料
升LV靠每日經驗副本嘅經書實際好多

新PO留名

3*或4*升到5*會唔會唔值, 真係好難抽

唔會，無論三四五星最後都一定上六
有需要就上
三星四星上六星需求係極大
因為之後打SP難度係有指定某啲原三原四

只差一點點，真係做足半個月

我覺得自己做唔到星盤

why，唔夠次數?

唔夠英
又唔明條件
翻譯完都唔知up乜

其實唔難喎，好多時3星英都夠做

你真係睇唔明上去官咖，有人會放上去畀人抄

人人日日個星盤都一樣嫁?

係

表嘅三四星必留，三星最好+5

依隻先係永續廿年嘅手機驚

粒野點攞

主線過10-4再打SP關

卡8-13

SP難度嘅副本

Extreme 都打到

今日

SP要推完10-4先打到
同埋戰力好虛，你升好佢關連嘅英就夠打
不過真係好大量原3原4都要升
所以要合兩隻4星嗰啲都一定要留返一隻先諗

好似好難咁
唔齊英

要3隻4星坦已經夠on9

紫金裝上限

post少咗張
來源殘體注意

姐係紫色底嗰d勁d?

岩岩玩 有冇攻略講下點玩 有咩要做咁

10-1

前期無得揀緊係有咩升咩，但之後紫裝開始多就可以揀嚟升
不過其實差好少

殘體注意

基本上就係推戰力打主線 打唔過就掛機儲料升

殘體網 有講解部分五星既各種優缺點
如果仲有新手想刷首抽可以參考下
BTW 上面果堆真五星首抽係抽唔到既 要靠合成

所以我唔明依隻GAME刷首抽做咩

差400舊
Btw有冇今日星盤

差右下

去到9圖了

齊齊卡10-4

去到第7章了

呢D要搵屬性既但佢右邊你堆英個順序又好似跟你獲得既順序
冇得跟星排, 冇得跟屬排, 冇得Sort, 得個樣睇成日都唔知邊隻英先岩屬

認住人頭先

幾時先會中金武

成日唔記得打

湯丸點係個網搵星盤 D寵字唔識搵

原來今日星盤好易

官咖睇全圖，圖好易睇

易到咁所以咪無貼畀你

其實星盤有D咩送
好似次次就咁禁完就算
唔知實際上送咩

0金裝谷戰力真係想死

紅石抽抽

過埋10-2刷圖有紫飾了
但繼續卡關到2046
如果有把金武都唔使卡得咁鳩辛苦

10-4要16萬戰我望唔到盡頭

屌你班韓仔

型幾多
中左都冇咁傷心

我仲以為真五星有動畫

記得打RAID呀肥仔巴

今朝打左

返工一路食早餐一路打
打完就8點
跟手冇左20%電

好鳩食電

19號更新
來源殘中注意

其實課D月卡好唔好

你鍾意可以課嘅，但我覺得佢送得都算多，淨係簽到+日任+週任都好夠用
所以唔會課住
時裝暫時見賣400石ONLY，抵到爛

真
呢個超抵玩
個抽裝睇落好伏

但無計，要谷戰力點都要有件金裝，唔係好難搞
10-4可以打SP關拎星星做裝就好好多

買左張月卡同一隻藍精靈
唔知合到咩呢

10-3過
16萬3戰 N
0金裝

10-4好緊張

10-4輕鬆

10-5又高撚咗十萬

升6星粒野幾時有得合

10-4零金裝配置參考
如果有金裝谷戰力就唔使好似我咁辛苦

咁多金武

唔係金武嚟
紫上6星ONLY
所以先話零金裝
BTW紫上6星好重皮

同埋真係好缺錢
啲裝同武上6星滿LV覺1次要1粒打RAID屎同16萬
+0上+1 100%
+1上+2 90%
+2上+3 80%
如此類推
失敗唔會倒扣但無會食咗料同錢
我+2都爆過一次，所以升到+2就停咗，好撚窮
希望打到SP之後會好過啲

佢個維護去到12點？

開咗，SKIN收返句抵字，3500藍石+400鑽

真 正想講

可以再垃圾啲
700石我唔好去抽英再碎買英碎

買英碎好緊要呀
有啲原4抽唔到要靠買碎片合出嚟

諗住做成就去到第3次出左5星
咁叫好定唔好

出咗金就係好，前期幫好多
當你過咗10-4之後都仲未咁快可以農金武
所以出到就係好

邊d要買
我攞曬d幣抽野

裝都有成就咩
裝佢好似16個鐘先可以抽一次
我啱啱係抽人

你要長玩就唔好賭命啦
紅底必要，黃底最好有
無佢哋你打最高難度副本係唔會出星星石

咁出到英咪好，仲曬

想抽啲4星

進化水除咗掛機, 仲有咩途徑刷

30抽 得1隻4星CLS

進化副本，一日三場

唔該哂

客咩氣
巴打推到邊

6-10
進展慢,無乜方向
得首抽補底一張5星
男主及3星木弓升到5星

出現了

依家打龍仲要卡鳩住咗打唔到

湯丸係咪賣人賣到有第二隻藍精靈
我未夠錢合

除咗賣人仲有方法拎幣咩

見到上面堆三四星都要練就頭痛

屌你老母打個龍都鳩下鳩下
用ipad打就開唔到波 成日話等其他玩家 等成個幾2個字都仲等緊
用電話玩就變單機打龍 一入場隊友斷線

希望下個禮拜農到隻4星頭巾女

佢系統有問題

依條撚樣一上水就係曬

諗起比卡超

唔係黃>紅咩

自己睇
紅黃色你無都打唔到SP

D 1 2星突到+5 有多係咪賣得

係掛，我都係新手嚟

原來+0食+2都係變+1

突下突下又冇錢

?

真心窮

突破啊

咁你做咩搵隻+0食+2而唔係+2食+0

試下會唔會變+3啊
點知真係唔會

抽裝睇個阿叔揼野幾過癮
睇佢個鎚咩色出咩裝 佢又會越跳越高

得紫裝就唔好抽咁多
之後多到你唔要

仲用緊掛機d藍綠

見到呢度其他大佬打到後面D圖好似掛機會出紫裝
就覺得而家升堆藍綠好似唔抵 一直完全冇理裝

升裝加好多戰
唔升卡戰力卡到傻

打齊餐盒換野了

來源殘體注意

個任呢

又一日

想玩 初始要咩5星

差2日星盤好似

買號因住畀官方封
自己刷我都唔建議
因為真五星要靠合
抽嘅全部假五嚟
BTW真五都有好用嘅
火鳯、冰奶等等

星期六日嘅SP真係易
有4星火奶(必有，劇情送)
其餘兩隻一係抽唔到都可以靠買碎

今日星盤差隻4星

差邊隻
唔係得一個點法

右下

補多幾個

終於砌到

貼咁多圖唔該都無聲

俾d掌聲你

走去問隻T0 真5 賣3200是咪on9
等我是但玩下先

你夠歐，掛機紅石出到你唔要
但依隻Game要長玩，想短炒建議玩其他驚仲實際

呢隻4星好似d副本用唔着

新玩到第五章唔夠打無攻略唔識點搞

前期無攻略可言，裝有咁高升咁高，藍裝最多30LV就停
紫就武50 裝40
角色強化+5(唔係突破，係強化)

依隻好撚緊要

咁未推到有紫裝前既地圖掛機出既綠裝係咪應該全部拎哂去分解
去商店換哂D紫裝好D

有無人知點睇呢個acc 綁左邊個 account

Google已綁
Facebook未

借問買紫裝優先買咩部位?

缺咩買咩
同埋應該無咁多粉買晒
所以最好睇住自己五隻主力缺咩買咩
武要整先有，買唔到

非撚夠未

遲咗一個月玩 有排卡關

2020出國際服

咁撚耐

刷巴
另外嗰隻玩成點

新鋪唔夠人手，我日日14個幾鐘，訓都無時間，唔好話打機

慘

咩來

曬卡三寶一上黎又曬

點解我睇唔到你覆緊咩

做完時裝任

恭喜

成日彈game

有無調低啲

用哂幾乎全部料去升裝
打到第9章了 應該又要開始卡

第八章 啲石抽人定抽裝好

人，裝有得農，人無得農

呢個點用

之前活動道具嚟，依家你想用都用唔到

留底做紀念先

成百抽仲唔抽

抽了
矛4 5 星

開到MANIAC前一關個EXTREME
但EXTREME都完全唔夠打

刷SP唔知要等到幾時

搞錯+2

lv+2姐

點升星下邊得強化同超越揀

60點突65/70先岩

要㩒左下食d唔知咩升到+5就可以升星

升完+5右下就解鎖可以升星

三星角係咪食用？

睇住依個表
表無嘅3星【隨便處置】
表有嘅3星【留同強化+5，有多嘅隨便處置】

其實係咪易d嘅難度都可以用呢d推薦角

SP先有限，其他你點用都隨你，但就無星星石

結論：咪撚賭

佢個模擬器好順

你好lag咩

係好撚lag

Ipad係咁彈 iphone就無事

25號送700石

好想知佢用咩模擬器同咩setting
自問自己pc都唔係廢 用雷電lag到呢

光又差一隻
火又差一隻
冰又差一隻
木又差一隻
抽又抽唔到
合又合唔到
碎又無得買

真五嘅機率係咪得0

6000石 抽埋佢就有

尋晚掛掛下彈驚，差2粒可以點。。。

個event好似完左。。。。。。

紅石100抽？

嗰粒星係有咩用
我見聽日login送

整金裝呀清

無game玩,後悔棄左等國際版,快啲出啦

玩返咪得

寵>其他ser

經過左E7洗禮都仲等國際版

呢啲石係咪唔會有用架啦，仲留唔留？

有冇巴打公會可以日日有30人簽到

個活動完咗就打唔到，差2粒都無計
活動道具會Keep住係度

係巴哈搵咗個台灣公會，都ok齊人

打sp係咪要手動

好唔好玩
係咪要掛機睇佢auto

好玩
EH>>>>>>>>>>>KR
前期都係掛機多嫁喇

想玩但唔識泡菜文

唔洗識嫁

Mail入面啲體力唔拎會唔會消失

有寫日子 好多89日開始倒數
有D 2日倒數 睇個字數就知

故事去到7尾, 其實每日除咗清吓副本, 解日任, 掛機, 仲有冇其他嘢做

幾時有得整

故事愈來愈卡

推唔推薦依家入坑

卡緊9 仍然努力掛機掛到5隻5星75 暫時得首抽果隻75左
再著埋哂全身紫裝先再睇下過到邊

有咩活動？

75+5好耐再加全身紫 都係卡緊10-1 仲要其中一隻已經6星80
又抽唔到金武

零金裝照過10-1

快手玩好過你係度問

10-1得打贏就有

咁裝備要強到幾多LV? 諗唔到仲有咩可以加戰力, 除左刷到多幾粒世界杯

#541

湯丸我抽到件4星人嘅專武都照俾5星用?

唔想知呀無專武呀
BTW谷戰力唔理得咁多，谷上去畀主力用住先，理論上都係高過紫武

星期五依隊ok

更新：4星光奶活動+SKIN
兩把金武改ICON
新專武：4星光奶 4星木鼠

由今日開始可以加埋我入曬卡三寶

幾隻真5星點同你玩

依家係咪有兩個pool?新手抽邊個好

又課咗幾多

有兩個POOL咩

5星 口罩男同金髮大叔好無用?

睇唔明啲韓文 幾時先首抽

上面4%池，但一個月限3次
中間2%池，任抽
下面每日免費抽

連點解個關拎唔到3星都唔知

一係cap圖翻譯

一係手機影google翻譯

一係睇支那網wiki

頭十抽中鳳凰女 依家爬緊文點組隊

跟住依埋角練
依堆角有多於有隻先好諗賭撚
表上嘅所有英後期SP要必有你先打到，所以最好前期要Keep定

係咪每隊一坦一奶夠？

唔一定
你睇圖有晒

求指教 係咪咁樣推下主線 夠石就抽 有好野就換上去
有無咩目標要做到先？

D人未升入場俾人秒
要大概升成點

除咗貪婪之外，都要靠手動，手動升到4-5星就OK

貪婪可以auto?

貪婪無得唔AUTO喎

冇留意添
呢d是咪缺一不可
有d冇是咪收得皮

是

今日星盤你地點解

上官咖查

樓主置頂 #373

專登入黎探下湯巴黎緊有咩新驚玩

隻驚既主線真係好Q難打

真五不是夢了

官方真係好醒，蘿Skin都識出

查自己抽咗幾多次

你會唔會太少

無課係咁上下啦

姐係10次10連保底5星？

0 21 22 4

1 2 7 0

唔+5晒先賭撚

有分別嫁?

我意思你啲假5星
+0=90lv上限
+5=100lv上限

我揀曬d有鳩嘅生物合

家陣有保底緊係衝住真五無限鳩合啦
+得個10Lv根本彌補唔到真5既差距

冇真5星唔知差幾遠

今晚RE塔，要打快打

卡左20層好耐

睇住嚟打，掃住過

唔多掂 是咪要手動

我AUTO到29

Easy

光復香港

時代革命

4%冇伏
新一年新開始

未抽

好彩合到隻冰女

真5嗰隻？

講緊SP

10-1都未過唔關我事

同路人

開國際ser未

識玩一定玩寵ser

升緊戰打
打完又要再升

btw個塔又轉咗打法

點轉法

試下做3次十連個成就先
話說佢個抽7000石有保底點攞

屌喇媽又第3次出5星
明明頭2次4星都冇

之後更新先有

每層唔同打法
19一係要暴力法、一係禁治療，但禁治療得5星黑貓先有
ON99

而家抽都計嫁可

係，更新講明開服開始計

抽撚爆佢
抽多隻有鳩5星合左佢先
差一次就保底真5星

有冇人今日開始係咁比隻驚話speed hacking跟住彈驚
今日掛機同pvp都彈左我幾次
利申用ipad玩

無

用手機玩都係咁
有冇方法聯絡客服

依個掛
game_service@linegames.support

我有呀 唔知做乜9

返去試下用返個模擬器有無問題先 thanks嵐兄

人都冇埋

用iphone都係 打兩場pvp就跳一次

打一場副本出一次

Andriod 無事 但一用返iphone就斷 點搞-0-

頂抽到真5未

想點

真心問架
我而家iphone玩一陣就會彈game, Android 就無事

小心做左表情撚

粉只能買裝, 請問紫武咩途徑得

印象中紫武都可以用粉個商店買 好似係
一係就打龍出D料合裝睇好唔好運

有無咩模擬器好用 IOS瘋狂彈GAME玩撚呀

LD player

收到, 唔該巴打

更新完雷電瘋狂彈驚

9-12應該點過好 岩岩過完9-11
一望下一關差成10萬戰先NORMAL到

VH賭下運都仲可能過到

就黎可以換多隻藍精靈合六星

合極都係原3

又合左嗱？
我合1 2 3 星合到破產

今日又俾佢食左場龍

依家龍唔係彈都無扣卷咩

食左
結算嗰下彈

係咪ios連打2場話你speed hacking
佢再唔fix真係就黎棄驚
邊有咁得閒慢慢打一場重開一次

Gm好似無意欲想fix

又再儲料合多次先

未撚見過原3星以上

屌你老母未結算彈出去又食左場

頂唔順 太悶又彈game

好彩玩咗先 國際服可以唔洗玩

鼠年任

琴日先合完藍精靈

成個月你做，合多幾隻都得啦

幾時會更新

星期二定四

佢係咪派左野
見有200舊料合裝

星期二大更

訓醒等翻譯

背包上限1000
STEP池
保底

到時應該會fix埋ios彈game問題掛

要課金了

不了
不過如果幼女SKIN要課金先有可能會課

打sp俾人一下打一大半
點打

你抽到巴索里？

全部5星+5 75LV先
空裝唔得就落啲裝

知你有啦

D裝係紫裝3星升爆
係咪要上到5星裝
都係要手動打？

D裝係紫裝3星升爆?
除咗鐵屬之外我幾乎都空裝照過
貪婪SP無得手動打
其他副本SP要夠戰力最好，你手動都得，但我唔會為咗幾粒星星咁辛苦自己
打貪婪SP夠啦
其他打低一級AUTO算

真
但今日貪婪差隻火奶媽

問下姐
無角有skin都無用啊

無角唔買得Skin

星期二抽到有

allin 抽爆佢

湯丸你有冇得投

有呀，投咗

我卡左係9-12成個星期，又打唔到料升6星，75+5 最盡都係1510000左右，有咩方法加戰力

全部紫裝
武器 同 下面3個防具升得幾多得幾多 呢4件加戰力多D (我自己都升到50)
上面手同首飾可以低少少 同防具一樣LV但加既戰力少D (呢2件我自己升到30/40)

鞋同首飾要勤力D 得閒就望下個用粉買野既商店 睇好唔好運出到紫色

好似係 利申卡緊10-1 156萬戰左右 應該差3萬戰先打到10-1

ios又好似冇彈了

好緊火

頂佢 終於可以玩返 停左差唔多一星期無玩就係因為IOS狂跳

仲有幾個鐘

泡菜嗰邊賣廣告賣得幾落力

想要真4個skin

Btw搵唔到韓國itunes卡

2000龍料整件金裝

真4隻英都未有

做咩，要課金了?

要喇
但唔想用模擬器課 好貴

信用卡唔得咩，定一定要韓國itunes卡

之後公會戰 要唔要整返個lihkg公會

Step 6

繼續BINGO

賣金裝了

太少人玩，去外人團仲實際

入得驚了，更2G

公會有人0.2一發入魂

冇真5英都係冇用

所以咪要抽，英連SKIN嚟

池抽一萬毛都無條
合成反而出

塊SKIN好撚勁，點都要抽

如果照佢咁出法，之後幼女套SKIN都咁出的話，依家儲定石就啱了

留比暗盾

你應該大L把石
20k

你唔係抽到有架咩

佢更新完圖鑒送好多喎

6 step之後點

真4同真5卷

一隊真5點跟

我想中你果隻

暗盾就係
一個skin唔值抽到有

仲有成萬怕咩

塊SKIN個被動你有無睇

無點，當700抽，仲要無非洲條

3張5星卷中2隻
升埋加5
中埋個skin就搞掂

+5
BTW佢SKIN連英，即係又多隻賭本

真5都做我攞左去賭

其實係唔知佢係真5

佢買藍精靈送嗰張係咩卷

追唔過
有本體就得
特效2 有用但又唔值硬追
抽到緊係好啦

依隻唔係真5
抽到出嚟

你字典有抽唔到依三個字咩

時來運到就無計啦
我好少硬追

等睇一陣話抽到

金裝(魔/物)

我知
之前真5卷中嗰隻boy
攞左去賭

真

真5都唔留隻

就係唔記得佢係

利申：唔是我

3萬鑽保底 其實ok

即係幾銀

點課最平丫？

佢個更新一下好多野更新 太多野一齊黎咁

唉搵唔到gift card唯有用模擬器食貴價

13pack左右 差唔多gbf 1井

仲有人玩?
我裝返隻GAME先

第4次10出左隻火男啦
...就齊全圖鑑...

一直都有人玩緊

點跟齊真5真4

井係咩單位？

之前課左好幾PACK..但一兩個月冇玩了
差圖鑑左上,右上
同第2行最左..3隻
難有真5....

如果有角其實可以唔抽SKIN...唔值

同埋個skin得個樣就話姐

顏魔...你唔會為左佢抽爆2萬石吧..雖然靚好多....

得返14日 而家得970朵花
刷唔刷得切多1500朵呢

容乜易

真5火男豬值啦

1日100朵啊

而家啲花咁撚有用，我仲手快快上星期換左果個垃圾光奶skin, 而家得返250朵唉。。。

屌原來得返4日換 on9

我仲卡緊9直情唔出依個合成比我睇....
玩左兩三星期就冇玩有排追
想問依粒野有冇得好似低級果d咁用藍色5星果枝合上依枝6星進化水

有，但要等官方出，因為限次數

雷電唔知點解突然死左
個模擬器開唔返

之後開個新既發覺隻驚Qoo同Tap都變左連去Google play
2個都唔得 APK網都好似冇反應

有冇其他方法

爬塔第19層無減回復果個可以點過

傷害壓過去？

我琴日第一次用雷電，我dl到wo

好難，我全部得75lvl 又出唔到料升6星

唔知點解開新模擬器用 qoo同 tap都係連去 google但限左地區唔比dl
本身自己第一次玩果時用 qoo都係就咁 qoo dl
舊果個雷電唔知發咩神經成個都開唔到

真五個skin其實有冇效嫁
pk果時比人打到得返1格血都唔見出

時裝要覺醒

返到黎都係搵唔到方法安裝 睇黎都要暫棄等國際SER再玩過

本身個閃電其中一個模擬器好地地琴日仲正常玩到
大更完一段時間之後(大更完之後都冇事,玩左一排)
唔知咩事成個模擬器傻左, 開都開唔到
禁完啟動之後冇反應 自動熄左

之後開個新模擬器打算Login拎返資料玩
但發覺唔知點解Qoo同Tap都冇得就咁安裝
都係幫我連去Google

之後就搵唔到方法玩了
星期六日放假再試試佢

DL APK

抽左萬幾石終於中
呢3日每日課1次10000藍石
買曬雙倍石

時裝點強化

好似有D料到
DOWN完之後隻驚開唔到
但返返去Qoo又突然唔洗我連Google可以Down
而家DEL返左APK裝完果隻驚 裝Qoo果邊 好似得得地

我之前都好似係咁

$688 先得4000石。。。

用itunes card買會唔會抵d

理論上會
但搵不撚到

典覺醒法
同埋點強化D時裝?用咩料?

開到驚了 但唔記得邊個SETTING可以較到放技可以快幾倍過
有冇人知/記得

右上X2唔係咩

x2 好似係普通速度x2
放技個動畫冇變
設定果度有得較動畫放技再快 d
琴晚較左 其中2個 撞岩左

想問下大家 ios課金 係咪要轉返韓國apple acc 先課到？

另外，大家如果抽到重複會食左佢定搵多隻合？

我用模擬器課

用200石整嗰件金裝，最撚低速仆佢個街

姐係點 睇喺明

全部數最低值
不過金裝多暴擊+一防石已經夠

姐係多個打點破防?

咩點破防

姐係一打可以打2粒守護石?

NO，你防會變兩粒防石

40抽=屎
1抽=必金
點揀好

必金啦

有得用200石整必金??

有，活動期間限定一次

THIS

痴撚線，成個月先出一粒畀我

原來係咁
但我第10關都未過......同我有D距離......
一件金裝都冇,卡戰力中

無金都過到
但啲紫裝要谷到50，武要谷到60